一生人究竟會遇到幾多段真愛

三年了
幾時先可以解脫到
女人真係好難捉摸

1

巴打拍緊拖？